來自古希臘的恐怖刑罰：銅牛刑，設計者卻被作為實驗品推了進去！

在古代歷史上，無論哪個國家，都有各自的統治者為了更好地「管理」國家，而製造出一些所謂的刑罰，在古代中國，就有很多慘絕人寰的刑罰，比如所謂的凌遲、車裂，都極為殘忍，場面極其血腥，算是最具有代表性的古代刑罰了。

所謂車裂，是把人身體的五個部位（頭與四肢）分別綁在五匹馬身上，然後驅使它們向不同的方向奔跑，從而把人的身體活生生地分開，這種痛苦，沒人能真正了解，因為了解過的都不在了！

凌遲就更不用說了，一刀接着一刀那種。

而西方國家在刑罰上的成就一點都不亞於我大華夏，為了想出各種各樣奇葩的刑罰，各個國家的能工巧匠沒少花心思，比如今天要講的出自古希臘的殘酷刑罰：銅牛刑。

此刑又稱為西西里牛，製作一隻特別的銅牛，把銅牛內部打空，空間剛好可以裝下一個人，但是會有很擠的感覺！把犯人關進去後，再把銅牛鎖上，銅牛底部會放一個大火盆，開始生火對銅牛加熱，剛剛開始力敏的人只會覺得很溫暖，慢慢地就是燙，然後到痛，再到無法呼吸。一般來說犯人都是綁住了手腳的，這樣還連動一下都很難，真正的求死不能，慢慢地被折磨死掉！

設計這個刑罰的工匠也是個變態，還特意留了個出口，可以聽到銅牛內部的人臨死前的嘶啞哀嚎，可能覺得還不夠，再設置上一個轉化器，把聲音放大，聽起來更有感覺？

當然，最後的結果，可能是統治者也覺得這種刑罰太過於殘忍，也或許因為其它的什麼原因，銅牛刑的設計者被當做試刑着推了進去，榮幸地作為一個嘗試者，對此只能說，自作自受吧。

噬謊者

唔怪得咁熟口面

呢個濕碎，經常發生，幾年前有個人入焗吞拿魚爐活生生局死。。。

這位下人在給商紂王遞水杯的時候，不小心將杯子打翻，而且有些水還濺在了商紂王的身上。這事放在別的皇帝身上說不定就是個小事，但是商紂王是什麼人，一點小事都能引發怒火，所以他就找人把這個下人綁起來，用滴水懲罰他，注意這個時候，這還不是一種刑罰呢！

後來，過了半個月之後，商紂王發現，那個下人的頭皮開始潰爛，他頓時就來了精神，發現這原來真的可以成為一種刑罰，於是他繼續在這個下人身上實驗，結果兩年之後，這個下人的頭骨都爛掉了，內容物都能看得到，最關鍵的時候，這個下人還沒死，但是隨着每滴水的下落，都會引發他的慘叫，直到沒有力氣，才終於死掉。

樓主正仆街！攪到我無啦啦search 到呢個最黐線嘅刑

睇錯蝸牛刑

天魔戰神電影都有一幕

搵幾百隻蝸牛係你面上面爬

金牛刑
拎一千蚊紙揸埋一舊掟你

我認罪

睇個時諗緊邊套片睇過

最長達17日！「船葬」極致凌辱的死法

酸酸們有沒有想過，什麼樣的死刑會讓受刑人折磨最久，是人們最熟知的吊死？中國古代酷刑五馬分屍？還是日本武士的切腹？以上死刑都沒辦法「死」到要害，會讓人們痛苦至少好幾分鐘才能離開。不過上述死法和今天要介紹的「船葬」比起來，似乎又顯得小巫見大巫，根據記載，有受刑人接受船葬之刑後，長達17日才死...

「船葬」（Scaphism），這個字源自於古希臘文的「σκάφη」、「skáphe」，原意是把東西挖空。 接受船葬者，會先被剝光衣服丟到荒野，然後將身體卡在船中間（或是卡在樹幹中），只有頭臉、四肢露在外面，最後被淋上蜂蜜、牛奶，準備就算結束。受刑人將會在炎熱的太陽下，慢慢等待死神降臨。

所以最後的死法是餓死（餓死都已經夠痛苦了）？恐怕沒哪麼容易！！！首先， 接受船葬者完全動彈不得，只能任由蚊蟲叮咬，牠們可是愛死蜂蜜、牛奶了。隨著時間演進，不到24小時，蜂蜜、牛奶就會開始腐敗，蚊蟲將越來越多，同時受刑人如果正常排泄，由於空間狹小，糞便將會卡在肛門，吸引更多蟲子，往裡面慢慢爬，慢慢爬...

上述死法大約會讓受刑人折磨3到5天才死，死者大部分都不是餓死，而是脫水、被蚊蟲咬死、咬舌自盡而死。不過其實船葬還有「改良版」，受刑人將會每天強制被灌入蜂蜜、牛奶，讓他持續每天求生不得、求死不得，根據記載，有士兵被反覆灌食、曝曬，一直到17天後才死亡。

說完了船葬的恐怖，現在來說說這種刑求的「歷史定位」，除了成為後世「拷問」的經典教材外。船葬在文學史中也有一席之地，只要誰誰誰決定對某人使出船葬，讀者就可以得知一個訊息，「嗯..誰誰誰真是恨死對方了....」就連莎士比亞著名劇本《冬天的故事》（The Winter's Tale）中也有出現船葬。

17日；
中國有個係咪企刑，唔知幾耐

希臘 商鞅 路易十六

我想說，這個很大機會是炒作的。
人不喝水很快就會渴死，綁不了兩年；
頭骨滴穿露出內容物在空氣中＝露出腦膜/大腦
這樣很快會造成感染－＞敗血症/腦炎
－＞死亡
P.S. 這文章很大機會是參照 之類的東西創作的。

name?

依個叫咩刑？

烹殺同依隻牛邊個變態啲？

如果啲金牛要你自己出呢？？

揸到一粒

禁唔出呀大佬，過多九百入我戶口丫

個皇帝比人推反左都好似比人用金牛刑殺

隋酷刑